［Live ] K Kwong 可換芯 HK Mask 記者會

好似未講點樣正確消毒重用...

剛有記者問咗

全世界諗唔到, 得佢提出咁勁?

kwong 蛇

恩師好波!

其實唔方便咗
洗得唔好 好易中招
所以全世界用即棄

惟一好在2張Tempo可以頂下

可能口罩呢D 平價野,又一次性
本身都唔會有缺貨問題, 今次肺炎先全世界都缺
所以無人研究

其實口罩都係睇佢fit唔fit你面型，過濾果層隔得乾唔乾淨姐
就咁睇好似麻麻

因為正常唔預會短缺

係咪搞錯左, 可重用, 就從來都唔係為方便.
要洗, 就一定唔方便架啦, 好正常架喎.
乜都係用完黎手掉左佢, 一定方便架...

HK MASK® press con

HK MASK 戴法 by K. Kwong

on9咁撚複雜 難過戴BRA

濾芯=自己塞d紙巾入去
唔怪得d人之前搶廁紙,而家有排換濾芯